周庭 之鋒 我好想大力攬住你地

開post前諗咗諗 應該開感情台

其實我唔係淨係講你地兩個，我係指所有手足。

呢年係俾敵人踩住我地個頭嚟笑嘅一年。
呢個屈辱我一定會記住，呢一年你地受嘅苦，雖然我未能體會，但我一定會記住你地嘅付出。

我真係好想贏，我好想係煲底到攬實你地，感受你地嘅體溫同心跳，感受你地個份堅持，同你地嘅個份愛。

祝 一世平安

得得得 po個ig story先

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

我係要講 你吹得我漲？
Block柒我啦傻鳩 我命令你block柒我呀屌你老母ig戰士

淨係想大力攬住周庭，之鋒握手算

只要係手足 我都攬

周庭 黃之鋒 同各位手足
無論上庭結果係點 我地都會係到

係連登度

至少呢兩條友從頭到尾冇變過立場

畫面好靚

過去大部分革命都係以年計
手足繼續做好本分
聽日gphone還押的話
國際戰線要打好輿論戰
twitter見

係block就直接完全封鎖啦柒頭 又要block人又要想睇下果條友講乜
就係你呢種垃圾兩頭蛇 樣樣野都半桶水先搞到而家咁
死返去po ig story拎光環啦傻鳩 隔住個mon負評我有撚用咩 慢慢去facebook派嬲嬲啦 笑大人個口

屌撚哂你班偽善撚 一路happy一路話好掛住手足
聽到就想嘔 po ig story就最撚快手
5千蚊單野開幾百個po死講 講黎講去三督屁
聽日唔好比我睇死你地個ig story就係之鋒單野
垃圾香港人含撚啦

成班撚屌跟風狗 做乜都好似做數咁有公式
果日有咩發生就個個都po同一個story
po撚完就繼續飲飲食食
嘔心

我冇 同埋我對咁做唔反感

活得幾明白

唔好掂我

之峰俾你 我要庭b thanks